唔好再怪理大既手足

怪啲咩? 有咩好屌? 大家都係為左件事好, 而家一炮失二千人你估有人想?
黎明嚟前大家都係要繼續做野架啦

十一十九, 黎明行動
光復香港, 時代革命